500-1000筆直 有咩抵玩靚仔電腦喇叭

自認木耳 同埋唔多曉呢方面嘅嘢
以前用asus mon有咩B&O 內置喇叭已經覺得好夠
買左新mon 佢內置果個真係唔掂 好流

有冇d咩個樣唔差 普通細喇叭介紹

筆直500-1000

睇過d人就話JBL Pebbles唔錯

想問下仲有冇d抵玩靚仔電腦喇叭？

我都搵緊 想要soundbar

pm0.3

如果可以嘅話有冇d個價係低d嘅 對聲冇咩要求 唔好太差 靚靚仔仔就得

soundbar都幾好 不過擺位問題 唔想太大舊

penbles 真心ok 400有找，我都係岩岩買左對

禁我都去馬啦 方唔方便透露下邊度買同幾錢？

是是但但一對2.1已經夠啦

3百蚊有找 求其買2.1

兩年前既野啦喎

有冇藍牙喇叭三百內推介

唔明 即係點

新嘅有咩推介?

有咩問題
又唔係新就等如好

我放俾你 $200, 2.1 電腦喇叭

t20ii要唔要 放俾你聽下先

Creative GigaWorks T40II

比多4舊淘A2+

今日已經買左JBL Pebble 用緊唔錯

creative t30

求其去電腦鋪買對2.1根本聽唔出分別 2.1 即係兩個小喇叭加個大喇叭果款

痴線，磨走晒d樂器聲都話冇分別

$500-$1000一日請我幫你唱